(戰車怒撞魔猶大）車區 曼聯 對 車路士

我點做球迷唔洗你教

lm

遭戰車怒撞奧脫福後女球迷前往求醫

卡勞巴打戰意濃喎

屌，輸左我同吉岡聖惠一齊退出連登

好波

食口煙先，聽日再傾

到時睇下邊個笑到最後

gum

唔好貼女j圖得唔得，好撚曬data

一句講晒，3殺賤種！

曼迷點做唔駛你教

唔貼啦

Lm

ching啲飛係你嘅？做乜咁睇唔開買獌

你覺得有無可能我會買曼犬

禾有時都會買獌

mayuyu mayuyu

踢完我會BOOK定架潛艇

full booking啦，ching咁慢

好少可見沙勞咁戰意旺盛

卡勞ching

我地上曬船啦

沙ching出post=win

沙勞ho ball

沙勞

尚算不錯

唔好再吹奏我地費蛇OK?

係勁喎

呢個more

［有圖］大波少女問路

陀地驅魔人

pish

擔心摩賊用收山戰術多過贏輸

推

干地又可以當面屌鳩佢

迷摩唔好入錯post

p 好少少啦

Agger

手機整係咁上下 有無高手

唔知柒公今日有無支持我轟呢

Chelsea team today: Begovic; Azpilicueta, David Luiz, Cahill (c); Moses, Kante, Matic, Alonso; Pedro, Diego Costa, Hazard. #MUNCHE

Chelsea subs v Man Utd: Eduardo, Zouma, Terry, Loftus-Cheek, Fabregas, Willian, Batshuayi. #MUNCHE

真係無卡吐

點解成日唔用mk

#MUFC Team vs Chelsea: De Gea, Valencia, Bailly, Rojo, Darmian, Fellaini, Herrera, Pogba, Young, Lingard, Rashford

#MUFC Subs: Romero, Ibrahimovic, Blind, Carrick, Mkhitaryan, Shaw, Fosu-Mensah

對面廢老都後備

冇雞巴

想做後備殺手掛

部巴士大撚到

好明顯留力啦乜後備殺手

無卡吐
molamola
比膠要生性

魔狗眼中 得我地係大巴

卡吐咩事連後備都無

訓練果陣受傷

最好就連3分都留低畀我地啦

blue is the color

又無伊巴 又無mk

大家準備屌鳩馬迪未

呢個陣輸波有排俾人笑

I am ready

都要問過迪基亞

唔射世界波就得(好似係)

醒定d

-6足球

其實上年比膠唔差過卡吐

但哥狗連射門都.....

雪到硬哂啦......

希望干爹手下留情,唔好撚狗撚得太犀利

Blackman都唔差過添

垃圾利

Come on Chelsea!

呀又估你唔到真係留力
呢鋪冇得傾要拎3分走

頭6隊有4隊都拎到3分

加油車仔

當年Daddy都係出留力陣
班大帝今場醒定D唔好線腳呀

千祈唔好似猁咁 攻唔入轉頭豬埋

屌你老母馬迪

屌你馬迪

齊齊黎喇喂
馬迪
卡囂
雷斯
哥狗
比高域

今場班大帝醒醒定定

落後緊既話 佢一樣咩人都放哂出黎

過埋依關就穩陣

未開已經可以屌定
屌你馬迪

唔好跣腳就ok

最驚馬迪報恩

好有當年果場既影子

Cahill今季咪跣過一次

三殺最聯!!!

哥達可以撻幾多次q

人在外地得iPad
用咩睇波好？

馬迪收皮啦
妹下妹下

一齊集氣

齊齊黎喇喂
馬迪
卡囂
雷斯
哥狗
比高域
牙朗
摩西
水貨

有預感今場馬迪復活兼入波

三殺 獌狗

希望夏神繼續有表現

屌左先啦
唔撚讚得架屌佢老味

車仔gogogogo!!!!!

有冇ACESTREAM呀

諗下等陣有咩事會發生 卡希爾跣腳

無伊巴

妹迪

驚拉仔多d

雷斯失位

你又係車狗?

雞囂比福仔撚狗咁撚 諗起都興奮

r lin ar ma

馬迪我屌你老母踢乜鳩呀

準備定平安鐘

兩個都驚，一個屈雞曉速一個屈azp頭鎚
不過要計都係驚rashford多少少，伊巴起碼conversion rate低

福仔係有潛質
但佢依家嘅威脅同伊巴根本冇得比
唔洗鞭屍，有波入都係咁話

拉舒福特=ba

牙朗

zouma頂上

Azp 比廢蘭尼強姦

馬迪跣腳 拉舒福特單刀赴

猶大被逐離場

阿朗熱身受傷

無埋卡吐

acestream://131f34f19565db5ffb16cdeb85bd2f3313a8749e

有冇mobile link

UPDATE: Marcos Alonso injured in the warm up. Kurt Zouma now starting instead. #CFC

牙朗傷出

Rip

岩岩睇SKYSPORTS講左

屌

阿朗都冇埋

有冇咁黑呀

仆街啦

阿朗

最後直路冇兩件主力

阿朗呀

正式崩盤

乜原來英超黎
仲以為杯賽黎tim

一係就冇人傷 一傷就傷兩件

黑到仆街, 今場贏到請大家開香檳食牛雜慶功

Azp wingback?

咩事

贏鬼到

yes

你地ace會唔會成日lag

有冇ACE LINK?

我地咁陣都殘殘地 無左阿朗罰球少左一招

ZOUMA

當唔當換左人?

究竟ake去撚左邊

之前無陳豪已經 依加無朗

sop://
sop://
sop://
sop://
sop://
sop://
sop://

ake

乾爹面口好差

屋漏偏逢連夜雨

Azp 打左wing back ?

Yes

加油轟

今次實比人大炒

moses

做乜撚成日訓練熱身都受傷

4424

如果放ake 可能好過隊長 除左respect之外
要azp打左翼衛唔多岩

仆街了

讓賽
送3分

ake後備

又傷

HOPE HAPPY 唔好柒

why no Ake

轟佢老母！

和到偷笑

agger

Azp頂阿朗個位 happy打中3堅

屌你地班仆街咪咁灰住啦屌

雷斯

車迷文化

Azp lwb

訓練傷左兩個主力 molamola

唔畀AKE試下？

干地不嬲穩陣為先

屌定先 馬迪屌你老母

Azp未開波就跑咗過對面半場

Cahill

係咪要多謝前父TRAIN定AZP打左邊?

哥達件垃圾幾時先識射返波

車仔加油呀！！！

cahill hold波已經驚

加油呀

馬迪果下幾勁

唔知點解呢場係我全年最緊張既一場

爭標最後階段啲人至開始傷

因為熱狗窮追不捨

主場都會輸 作客場場都緊張啦

ace死link

原來唔係得我一個

落雨

Luiz

唔好意思 腳仔軟

屌你雷斯

dllm 雷斯

裝完win7入唔番sopcast

屌你

瀨屎了

電欺又發作

哇屌你謝拉特上身咩

luiz

好心班中堅對住人地快馬就咪玩波啦

電欺...

屌你雷斯 又嚟

差d比大家估中哂

無阿朗

唉屌 贏到都偷笑

仆街雷斯

好大壓力

實比人大炒

屌你 個場跣就大腳清啦

0-1

1:0

玩完了

咁快

和都偷笑啦

咁快就要上船

Matic做緊乜撚

molamola

手球

diu 456了

馬迪

馬迪雷欺

molamola....
分分鐘連隻盃都冇埋

唉屌 luiz做乜9

on9馬迪

屌手球

雷斯做乜野

邊個話唔出伊巴會好d

仆街馬迪

屌，電欺

玩撚完

雷斯唔落地攔球波

馬迪
雷斯

Matic責任大過luiz啦

雷斯食飽飯未

求和啦

平安鐘

馬迪真係笑4

雷斯返曬黎

屌，一開台睇就一粒

雷超

今場和當贏

電欺

雷斯以幾場好廢

兩個中場衝晒上去

跑狗

屌你雷斯 其實有冇手球

走啦雷斯

呢球廢老反而唔會追到
Daddy又贏

雷斯真係炸彈黎

比人逼到連波都傳唔到

比福仔撚到傻

佢見住都唔攔喎

352俾人咁劏無撚野呀

主場雞

垃圾車

屌返嚟一開機就咁

handball + offside?

垃圾曼出名主場入唔到波
屌你6分鐘已經失守

電欺呢球都抵鬧
又唔死追返福仔
之後又叫比高域唔好出迎
最後都唔護空龍喺到睇波

入波 死守打防反

條仆街依賴kante啦

見到off左隻波boot

世三

垃圾後防

車反勝全post自殺

Gun

1 on 1咁樣甩人wor

宜家開始知驚

依球我覺得佢責任大撚過馬迪
啲企位 意識錯撚哂 屌佢老母一開波派兩次膠

反cup la

同我刺鬥
等反車啦垃圾車

唔係嘔返隻杯出黎

都計咗數，諗下點追仲好啦

後防亂哂龍
應該會輸多粒上半

次次開波頭10分鐘都係咁

畀rashford撚

真係一啲冠軍相都冇

唔洗問阿貴
大巴至完場
呢場一係1-0，好彩就1-1

不過呢球馬迪責任最大啦
成班上去諗住打反撃
頂你呢D攻守轉接位傳失

輸都lead4分 驚閪咩

哥狗自殺把la

曼主場好嘈

屌你老母

都係想紅埋哥狗姐

個女曼迷

近3場回晒塘

哥狗馬迪有價好賣啦

熱狗個勢太勁

哥狗

逼走主帥的球隊是不值得被尊重

呢隊熱狗唔會失分啦
再係咁失分真係死得

13年既痢原本領先幾多分，講

1比3 車

如果獌可以殺熱狗就得

狗達生生性性啦屌
求下你

輸少當贏

圍威喂個post名開得咁有自信 報應

仲唔比Daddy~教訓到你地

成場喺度boo

曼+阿+李城

最後直路先黎炒車

贏10場都係假
失一球就要賣
馬迪雷斯好撚慘

仆街 黑哨？ 個中堅自己跌吹哥斯達？

摩狗仆街死

專心踢波啦

雷斯好有巴黎鐵塔果期個feel

成班柒頭以為羸硬
諗起都想笑
又唔係唔知呢幾場條防線柒到爆

馬迪攻守都唔掂

馬迪柒左十場啦

陣前先傷兩個主力.. 唔亂就假..

哇屌你。。。平安鐘啊

屌你成隊波垃圾到好似舊年既廢車咁

咪係

摩西包乜春 mark住自己果個啦

和都得

禁住黎打....

馬迪眼神防守

馬迪廢左大半季啦

又平安

差d又一粒

屌嚇撚死

踢緊乜撚

馬迪躝啦好嗎

呢球橫傳屎都瀨埋出黎

馬迪下季正選唔想見人尸

車仔反勝 我自含

屌, 今場食晒屎

Azp根本唔岩踢左翼衛
Why not ake

樂視班on9 連續2條友叫錯普巴 睇撚住19號福仔後抽都仲係普巴

比rashford撚狗咁撚

luiz係唔係痴左線呀

要換法比出黎啦..

成班都腳軟咁

又馬迪

21號未瞓醒

禁住屌 和都偷笑

馬迪又失

曼聯必勝

Matic out

屌你係禁區邊咁傳

切切仲好過馬迪

馬迪真係要走
係到鳩下鳩下
一陣又輸多粒

出安打防中可能仲好

成隊精神面貌好差
係咪比熱狗嚇到腳軟

完全係摩狗節奏入面 含家剷啦

高章波真係咪撚比佢

着西裝戴cap帽襯咩

半場無氣

熱刺咁強勢 車仔仲係on99咁 唔識死

波都hold唔到

搶波又係 Kante, 分波又係 Kante, Matic 做緊咩野

沙皮廢左好多

換法比啦屌
用馬迪簡直浪費時間

熱刺冠已奪

睇波

好中場就守轉攻，佢就守轉守

呢期次次開post都寸柒柒咁
依家等上船啦

咪撚再標啦雷斯，怕撚左你啦

起身啦沙皮狗

我地=前年猁

Kante心諗 上錯車啦 乜撚都我做晒

成班係咪琴晚叫完雞黎

出法比 比波快佢好多 成日HOLD HOLD撚到D人拍晒過黎先比

落雨影響睇野呀

戰車？垃圾車黎個喎
成車垃圾

俾啲火啦仆街

平均身高矮過人地就唔好玩高q大棍la

應該係今朝

俾啲掙扎人哋啦

屌你老母踢乜撚呀

比人撚狗咁撚

法比in
馬迪out la

同意,比KANTE專心清波

點解要死攬馬迪呀屌老母

畀快馬當狗咁撚

下半季廢左好多

心諗我以前前面係華迪
依家前面係條廢柴

失一球成隊波荒哂

仲有隔離果件馬迪

無組織 俾人壓得好緊

沙皮

Costa

根本無伊巴可能仲好

躝啦屌你老母哥狗
豬油

屌沙皮唔撚交上去

屌哥狗

COSTA

其實自從哥狗冬季轉會發癲之後，車仔個態已經好唔穩定

狗達

反勝我自殺

屌 反擊比哥狗帶波等同自殺

今次輸撚硬，死仆街摩狗針住車仔弱點踢，下下吊過波去鬥跑

哥狗幾時走？

好撚燥
阿衣一定好撚過條沙皮

上半季踢到好似食左春藥咁
好難唔廢過上半季

哥狗去中超啦

哥狗無心打就躝啦 已經好多場係禁又入唔到波又上腦

costa

豬油哥

呢隻癲狗養唔熟

屌鳩costa la

禁都唔撚俾

狗達俾世三啦推推推

哥達可以躝

我屌你老母哥狗呀

屌你哥斯達帶咩野

半場都過唔到
仲衰過痢

衰收尾

屌，costa

狗達今場想點呀屌你老母

又平安鐘
比高

Azp+matic=廢左左邊

哥狗.正仆街

撳住屌

唉屌,成日嚇到個心離一離

平安鐘 拉舒福勁到

唔想輸比獌

場場都係咁

66控球

唔撚係路，對面好快
出法比都唔知得唔得

咁撚樣冇左個英超，真係

其實costa唔想踢出聲啦

連續兩球都出得急勁

有法比最起碼唔會攻唔到..

摩西守到左邊

睇穿左我地後防慢

比人左右開攻，禁住黎屌

Moses同azp換左位

屌哥狗可唔可以唔好成日博foul

終於應驗某page幾年前所講既搵陳豪打左翼衛

換法比啦
all or none

要出法比控場

有預感下半場 zouma out 安in

屌你出無鋒都好過依家哥狗

屌 獌狗快攻打到我車成隻狗咁

根本佢護波都唔得咪先下下博foul

Moses 打左?

真係睇Ayi有心但係廢
都好過沙皮係到悠悠閒閒

世三今場救全家可以嗎

頭先打右

AGGER , 睇到好火

YES，全隊後生體力化瘋狂逼

2個轉左位

安囝呢場救車以後唔叫佢躝

艾絲打返右好d

對面棵樹仲好過我地Matic

又要夏神 柏度救全車

哥狗、馬迪同雷斯狀態非常差

等睇半場0射門

企位錯撚哂

不了夠快可以對應rashford

朗

車狗反cup 捐300比紅十字會

法比 金章等出
拿拿聲收起馬迪

起碼有火
馬迪成碌木咁
出殺龍霸好

又柒

跟

車仔一直都驚靈活型既前鋒多, 但估唔到中場會輸得咁緊要

哥狗做咩咁毒

屌你老母
馬迪哥斯達廢撚到

馬迪斷撚左幾多波

馬迪真係屌你老母

Azp moses換位good la
Moses識cut in

馬迪沙皮連環獻技

馬迪又甩 甩撚完未啊

妹迪同哥狗

炒車

AZP 打R邊係咁一樣唔得

馬迪好神

阿衣都好過哥狗

好心沙皮唔好嗌Foul啦
努力追返個球好過啦

MATIC OUT

沙皮起腳都唔起

matic

貼兩張麻友激勵士氣ok

劇本連輸獌熱修愛 失冠
馬迪哥狗食撚屎快d躝

哥狗 馬迪可以甩幾多次

屌你食屎狗哥屎達

仆你個街哥斯達 踢波定搏foul呀 下下跌

dnlm costa matic 躝啦

禁區頂無人

馬迪完場自殺啦

馬迪真係廢到

妹撚夠未呀馬迪

matic vs luiz vs dc

who is the worst ?

屌你對面福仔勁到

屌點解唔出殺龍霸
睇馬迪真係眼火爆

費蘭尼都好波過而家馬迪

all

All

DLLM MATIC

352打到車 亂撚左仆街

all lan

馬迪係咪唔撚識傳波

30分鐘換馬迪 當住全世界落佢一次面啦 干daddy

好撚唔鐘意佢呢樣野
成日跌 有時根本55波有機會去到

哥斯達你跌撚夠未

禁區頂空撚晒

獌上波好快，車仔呢個上半場完全跟唔到

哥狗都算
馬迪下下中場甩唔撚掂

costa下下埋身就係想draw對面foul

哥狗直接跑入更衣室算啦

屌有冇人統計下哥屎達一場跌低幾多次

根本福仔秘密武器黎 如果係伊巴第一球追唔到

中場唔夠搶，前鋒淨係識跌，後防又唔穩，點踢啊

馬迪輸送廢

無人派牌

哥斯達下季一定要清走

MATIC 換 法比
HAPPY 仔換AKE,

摩西返去右邊, AKE 打左, AZP 落去返打RCB 好過啦

哥狗玻璃做嘅..掂下就跌

半場唔入追和返應該幾難和

有法比 一定唔會亂到咁

唔失多球都算係咁

屌你 哥狗完全唔撚係踢波

反擊又斷佢 撞吓又跌 咩組織攻勢都俾佢破壞哂

唔覺關happy事

對面速度好快，世三又凍結咗。。。molamola

要摩西睇Rashford呀

獁迪一定要換

都唔撚知佢做緊乜，仆你個街

摩狗實泊巴士

半場有射門就已經好好了

大炒吧

屌你老母樂視踼撚咗半個中都未搞清楚出咩人

可以預視到生癌仆街賤種斷腳摩狗對熱狗會放水

前面啞火好耐 一直都夏殺同罰球入波掩飾個問題

以為哥狗會比番個波自己友

對面一有高大中場就食屎 kante身形輸蝕 matic發緊夢

哥狗撩完人 比人踢斷自己隻腳好啦
咪撚搞埋pedro世三

反cup用電鋸割包皮

原來有得換ake入名單，點解唔咁排

泊巴士都好，好似而家咁壓車仔頂唔順

車成30分鐘無射過門咁濟

左右衛拉唔開

Costa 成功一黃

走啦狗達

輸曬高度

準備歡送哥狗離場

哥狗收皮la

哥狗走啦屌你

摩西係左邊完全唔識踢波

屌 停撚夠未

30分鐘0射,我真係屌你老母呀哥狗

開波到而家車仔射門數目

0

一日最衰都係支那
引到狗達無曬心踢波

屌你走啦哥狗

哥狗我屌你老母

出切切打前鋒可能仲好

成條中場唔知做乜鳩

講得啱~好耐未見過有啲似樣嘅攻勢 仲要哥狗下半季食撚咗屎

泊巴士我地就屌打緊 問題而家我地被人禁 反擊又無

心態問題

個前鋒踢得咁好
有射波先奇

Kante vs MU

雙重標準
而家又話人泊巴士

屌你老味 馬迪頂又唔夠爆炸狗頂 快又唔夠kante快 傳又唔夠法比

哥狗都唔撚係踢波

仲有手足話換走馬迪

但AZP 打RCB 個位一定好過HAPPY 仔
HAPPY 仔夠快但唔夠磁靈活

準備4分啦

ake同殺龍霸應該好撚想落場踢

屌半場都過唔到

哥狗控比人

話咪話 迷摩死全家

睇個勢遲早輸多粒

哥達種廢真係

轉左陣?

靴里拉mark撚住世三
世三去邊佢就跟到邊

寧願出新仔搏下好過

"世三去廁所都跟住去"

正常前面最有威脅

FA CUP果場都係啦

摩狗呢場有部署左咁多
上年又會教到成pat屎咁

遲早打少個

走啦屌你老母

哥狗好大機會紅牌

30分鐘停左幾十次

換走佢啦

換撚走沙皮呀屌你老母閪

馬迪有咩作用

換走埋哥狗

準備11打10啦

呢場係willian time

狗哥遲早紅

換哥狗la屌 唔撚係踢波

泊巴士有得睇定D同冷靜下，而家壓前+快攻車仔回氣都冇時間

哥狗隨時紅

躝啦哥狗

躝

我要亞衣

做乜鳩呀哥狗

成場係咁foul

對強隊部署不嬲好
對弱隊揸住個波唔識踢

咪搞事啦哥狗

哥達咁踢法遲早唔使踢

哥狗下場都停, 不如早D 出亞衣或者轉世三、柏度打前, 換法比出黎好過

出金章打無鋒都好狗達

勁呀屌你

屌你老母 咪兩黃呀

哥狗做緊乜鳩

costa一去到強強對決就有呢味野

rojo

屌你係咪打波嫁

干爹快d換走哥狗 我寧願你打無鋒 條友已經失左控

屌沙皮專心踢波啦

有射門入波未

哥狗痴線

搵切切打正前好過啦

好心咪插水啦沙皮
之前有波入,插吓都還可以
而家重要時候好心專心踢波啦

rojo都抽佢水

干地換走哥狗佢啦

呢場真係睇Perdo 前面一個mark死 一個廢

哥狗又搞乜

兩個都on9

沙皮狗對盧祖 好睇啦

哥狗想返更衣室？

有一張黃係身 1d娛樂性都冇
平安鐘到仆街

有牙齒印啦，上場都係咁

半場來講最差反而係DDG

轉打424 反正都輸

屌那星三十幾分鐘仲幾十次 我以為睇緊籃球呀

普巴呢下

哥狗終於停賽忍撚左佢好耐

最好激撚到哥狗攞紅牌停賽

半場追唔和都幾危

今場對面有部署 + 車狗成隊冇態

等輸啦

1億

靴狗屌你老母咁都下都無牌

Willian要救全家了

哥狗見到件紅色衫諗起支那 即刻又黎料

踢左3野都冇牌？

Hazard 個鬥志真係好好

黃啦

球證真係好野,對面成日無牌

愈比人踢得多 愈上力

哥狗同馬迪換走喇

收起哥狗出金章啦
唔想打少個

射門都無.點追和

最聯真係永遠都有4424

馬迪屌你老母

0射門

馬迪有冇一下係唔斷

斷腳死啦摩狗

哥狗食屎啦屌

DC食屎啦, 有心坐落rojo到

馬迪哥達依兩個唔死都無用

幾耐冇試過半場0射門

0射0中 屌你老母

靴里拉條賤種係咪又想提早沖涼

diu 哥狗去死啦

布牌先算

俾hehe mark死
又無人幫

最前果個跌低多個射波10幾倍 點入波呀屌

好心咪懶4424咁肉酸啦
今場真心自己暫時踢得垃圾

馬迪玩腳法笑撚死人

哥狗真係冇腳好波

Hazard 幾錢都唔賣 除非佢想走

屌 已經唔撚想見到哥狗 好撚燥

0射得架喇
唔洗強調埋0中

Matic你做緊乜

卡希爾我屌你老母又想own goal

點只10幾倍 都無射門

踢緊咩

老實講追得和應該係奇蹟

好快

哇屌 爭d又重演

連續幾場都咁廢都唔換
咁同摩佬有咩分別
勝利11人到季尾

今場睇到躁

睇下下半場干爹有冇計啦 唉

azp

依家係平安鐘11人

嚇撚死

換走dc

班球員好有鬥志 但冇耐隊中有老鼠屎

福係玩弄曬3個中堅

福仔成個黑c朗咁

連azp都咁

屌你azp

成場比獌撚狗咁撚

英足匪做野邊會有事

AZP

睇到心臟病

azp slip

笑左

唔好屌啦盡左力啦

而家出法比都冇用，俾人咁搶法，自己又搶唔到波，接近冇中場

Azp

屌你老母
沙皮狗躝去中超啦仆街
干地條撚樣盲撚左?

半場換法比

今場睇到好

一跣之差

唉成隊都執柒咗佢啦

🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

出金章 多過跑狗 同佢地鬥快

就係無中場先要打多個中場..

世三盡力啦

恭喜熱狗先

換willian fab入黎博仲好

場場靠柏度世三
屌你老母干地死攬沙皮狗
遲早4分都無撚埋
得失球已經輸緊
On99

哥狗躝得未
干地要忍幾耐

踢得咁撚垃圾，依場抵輸
無野好講

Matic 沙皮

我寧願睇阿衣好過

沙皮又失

全隊得你合格

呢下 氣都泄埋 快攻衰係自己度 仲打唔返起

哥狗控甩左有冇十次以上

你老母 成個星期預備 乜撚野黎架

屌你老母哥狗

見柏度簡迪扯曬蝦好心痛

準備深潛

下半場再咁踢落去都無意思
比多d時間法比仲好啦

下半場金章+法比...橫掂都係輸

世三比hehe mark到

全季打得最差既半場
屌你老母最撚緊張既一場先搞D咁既野

咪係, 無人發到板就最需要法比去做

哥達又黎

對親硬淨波都輸
次次都瀨野

對面一訓低就有得吹

1射

哥🐕唔知踢乜7

射門 1

first shot

第一腳射門

西裝+cap帽

今場真係要屌爆干地，條沙皮廢左咁耐都照死出

Dc屌你老母 閪左幾多場？

有射門啦你老母

1射門

成功刷數據

終於有第一個射門啦

哥狗成日傳失俾人打反擊

屌你而家出法比好過留馬迪啦

摩連奴 同 干地的分別

仲要場場都失波 前面一冇態就

個個失哂魂

我都想講

魔狗笑乜9

成季最差半場

molamola熱刺要拎冠軍

今季好似上半埸輸好似未反勝過
屌你老母dc 馬迪

踢到咁你話唔會再失分都幾有難度

終於射左

I believe in costa
He is doing a very good job

1射0中

屌，早個冬季放左沙皮好過

下半場 法比 Willian in 之後反cup
利申未來人

嘩，有一射啦屌你

唉 比d火好冇

1射了

摩狗空難死plx

ake換走zouma 踢左翼衞, azp踢番右中堅
法比換馬迪
安囝/廁廁換哥狗

唔好撚ON9啦
出去買頂禮帽先返來咩?

呢半場抵佢寸

好彩羊

波都搶唔到仲發乜野版

食屎羊

世三比人mark到

摩狗都睇到笑

見到沙皮狗都嬲
費托最衰果陣都無佢咁撚低莊

終於有射門

射小 cashed

本多終勝

羊

成日搶到個波架啦 太急幾秒甩咪無

又唔係有法比就要無馬迪
收起一個中堅.. 打4231.. 摩西客串打閘..

kante差d

干daddy入到更衣室要屌爆成隊

唔笑得？

腳下功夫無得比添

Kante 進攻仲好過dc

依個上半場仲衰過打熱狗個次

羊多謝

young嗰兩球禁區頂

咁都冇foul

Kante一個踢哂

順帶一提
我間野已經潛到就黎收唔到訊號
再見了

馬迪走啦，垃撚圾

一棍打爆哥狗同馬迪個頭啦

非托起碼肯試 哥狗唔理3721直接訓

我博哂命

Kante真係好撚勁

Kante hazard pedro咁勤力
真係覺得對唔住佢地

睇到爆粗 屌dc走啦

踢得好差

王子場場都有heart踢架

成個半場俾人撳住嚟打
如果咁嘅表現抵冇冠軍啦垃圾車

係翼衛唔岩位太後 搞到變左5後衛

打撚死干提 前又佢後又佢

Young true blue

T9 最衰個期柒好多

托都係最後果腳廢 哥狗直頭係無腳好波

ake換moses啦

我轟個中場廢撚到
完全搶唔到波
馬迪收皮啦

利申：車狗

干地半場屌醒班人啦

突破、防守、傳邊、派牌=kante
Matic=0

沙皮 半場佢做左乜撚

哥狗馬迪個兩條pk 應該比簡迪一棍扑死就岩

個球證on9?

見佢咁跑法好心痛隊友又豬西咁

真

榜首隊半場一射

獌快d踢斷哥狗隻腳 全部波比佢即刻斷撚晒

咪就係要打多個MATIC 同KANTE 專心搶波
法比組織

而家好多時係個波係車到但鳩傳上去
一係MATIC 妹妹下波都比人搶埋

踢到咁
全失3分

見到干堤跑上跑落真係心都痛埋

屌，唔撚想比曼狗贏。。

求吓你干地 換走哥狗條仆街

哥狗係咪想快啲走姐 屌做緊乜9

終於俾摩狗威返次

快d換走馬迪

一踢逆風就睇到個態度
Hazard 同kante

Kante 真係對你唔住

乜撚野前鋒黎，半場斷10次。

出柒頭安打無鋒無咁嬲

呢個真 永冇hea踢

55波比晒獌
連車6獌4既波都比獌？

有一分都感謝神

真係醜 好在雞曉未自爆 如果唔係 今場可以2粒

kante真係辛撚苦

派膠
Patpat攻擊

買左車500 凍過水

費托最少有助攻j條仆街下半季黃牌多過入波

Kante都要做埋突破真係on9

給我往死裡打

討論區是但一個軌都好火過車D人..

問題係馬迪0作用
出法比都可以提升下中場個組織

問你自己

得一次射門醜唔撚醜

放法比出黎控制返個中場先啦
馬迪食屎啦

費托駁腳真心唔差 佢係下體都踢得幾好

咪學人懶啦
好肉酸啊

戰術上輸緊
但竟然有車迷屌matic同dc
真係笑死, 識唔識波嫁

出ake試試啦

咁既垃圾波擰冠軍真係笑死人咩

未出啦 352已經夠屌打轟

屌橫掂matic都幫唔到防守
出法比起碼有d組織睇下

馬迪仆街啦，d first touch廢到爆

換走沙皮同馬迪啦

Agg

kante 唔夠踢都死頂住個位 你班仆街開野啦

換啊e or William 代哥狗好過，法比換馬迪

Willian Time

巴哥返黎啦

無lu...

換法比金章啦 唔撚想見到哥狗馬迪

馬迪走啦唔該

唔好話人4424啦
自己打得咁差 你都唔好意思啦

maybe假軌

下下仲要幾腳修正，笑撚死

Will god ,呀衣要全出

T9入球個方面真係好唔掂
哥狗下半季柒就係人都知 但依家射手榜都重見到下佢

dc都算matic做過咩黎

POST錯POST

我真係唔覺而家馬迪防守好過法比幾多

出Willian 咪又係時間停頓
出切啦

今場屌佢兩個有咩問題

屌你老母踢左大半季好波
依家因為沙皮狗 馬迪 雷斯
搞到成隊努力無哂
心鳩淡

干地係咪盲撚7左
真心唔撚信cheek同ayi會差過依家既沙皮狗

出法比啦屌

換人啦屌

係輸阿 但dc 馬迪踢緊乜撚阿 鳩傳 甩波 唔跑

失果球雷斯都係9到上心口

d控球街場級數

半場落後未試過反CAP 到

垃撚圾黎

成個中場輸晒都係因為佢

屌唔撚頼喇 4424會攪到得一次9射咩
根本戰術輸+發揮差

有機會去到哥達到 一係跌低一係交返比人 點踢呀大佬

咪又係普巴+爆炸+靴 對位馬迪+簡迪

普巴已經算少攔截 靴已經長企夏薩格離

都可以輸

卡希馬迪沙皮out

睇唔到佢嘅高度對中場有咩幫助

摩狗坦白講明顯有針對性部署
左右兩閘封左 前場搵hehe死跟hazard
kante matic 兩個中場唔係造波型
成個攻勢凍結晒
前場再搵快馬 撚cahill左邊 的確打得好
下半場要睇conte點攞返中場+主導先有得打

林伯

其實咁都無手球咩😂😂

最緊要係 Matic 都唔係得呢場柒
已經柒左好多場

上邊有人話泊大巴
我心諗依家垃圾車比人打到成隻狗咁
都敢話對面泊大巴

不斷極速hard foul同tackle
呢隊爛車就攻唔起

真係 佢pass accurancy有冇50%